嗌交果陣聽到呢幾句要點答？

1：你啊媽個波罩你
2：你老母比狗屌呀，我屌你老母
3：臭你又瀨？

有無巴打賜教

哦

我憎死你～

答egg柱~

大家咁話

咩搞

好難答到，佢其實一句粗口已經收左我皮
本身好少講，覺得粗口通常D人已經諗唔到野時，就會不停彈出黎
佢前一句冇論點，我後一句好難應到嫁喎

好呀

2.比手手
3.唔瀨又點知你係臭西啊

1.真係諗唔到

1真係駁唔到

1.好過你冇老母罩，等比人屌屎忽啦

小學雞毒撚

宇智波反彈

我唔準你咁講!

1. BL H

正
唉
你真係好狗
咩搞

好過你老母好客到有J既都罩